開心速遞仲可以開咩角色做主線

呢套劇畀咗好多機會小角色上位，
連icy 群姐都叫做個主線集，
想睇下各位巴絲又想搵邊啲角色做吓一兩集主線？

我私心想peter呢個花生友
一嚟peter本身都多背景可挖
二嚟佢上次靈堂演技真係一流

值更多機會

阿鬼 垃圾清 教授 譚道德兩公婆

佳叔

如果教授係大學線上次ban傻強橋嗰個，
咁不如畀阿壯仲好，個教授無咩好發揮

賈名媛

Ivan 都好多野可以挖黎做

呢個正呀

其實越拍越爛
似乎係無靈感於是9拍
拍到好頹
以前集集追，依家真係心淡

與其咁，倒不如執左佢

車神豪仔

搵返隻鬼出泥慢慢玩

好難兜返轉頭

三太個仔都仲未出場，
行政部Andy, Peter，IT部班人都仲係未開發哂。

群姐

派路鍾

可唔可以集集都有jenny 真係好好笑

明明一開頭典型反派
而家變咗派膠專角

垃圾清
佢個呆吓呆吓嘅樣真係好正

唔可以 佢會毀工水

冇追呢條線

對工水都有啲失望
編劇係要玩弄呢條線
明明阿工交代聲搵老竇就得
係要粒聲唔出走人

Mandy快啲返黎好過

啱呀，編劇為虐而虐，當觀眾馬嬲咁撚
好心虐依招初雪用完見好就收啦
觀眾唔頂得好耐

可唔可以講下傻強同佢屋企,應該姆好笑